好撚多暗瘡但又唔想戒口

點撚算好

醫生叫我戒辣我都無戒

做下運動

咁咪試吓鍾意自己滿面暗瘡嗰樣囉

咪咁為食啦 戒幾日口 飲下痘痘清 好快清得哂 只要keep住飲就好少會生

成日緊張唔開心就想食野

做運動

好懶唔想做

食多d有益既野

飲水 飲好多水

唔關事

係生嘅唔食都生
唔生嘅狂食都唔生

You get the point

除左奶同糖其他野都唔洗戒

不嬲少奶少糖

我都係 成日爆瘡 但好難戒甜嘢 尤其朱古叻

睇你想要皮光肉滑定食㗎啫
我就揀前者 唔飲手搖 唔食煎炸野 糖鹽油一律少 仲有每晚11點前瞓

食藥啦 屌你
中醫就米喇
四環抗生素 A酸
再唔係就米再飲奶
唔想曬錢睇醫生 就去藥房買
唔好再等喇

以前成日食薯片

喉嚨痛+爆瘡+扁桃腺炎

幾乎一個月一次咁

發一次痛一至兩個星期

勁撚難頂

而家食清D

間唔中食熱氣野都無事

私服曬

之前成面暗瘡 而家食左差唔多3個月a酸 好返好多

腸胃差到PK都照凍飲啦
中醫叫我凍辣炸都唔好食
長期邊有可能，短期幾個禮拜就忍到

貴，不了

早D訓同飲多D水

一個月千二唔係好貴啫
想塊面靚就要付出代價
信我，食完你一定唔會後悔